[i]糞營運#白貓project#128 敗者復活戰

請投永遠一票

內定魔王

不了

出乜柒都係咁抽架啦
投黎把撚

投咩都唔中 不了

無小夏投，不投了

上面我全部撐

中好野?

幾時投敗者復活戰

得罪講句 異世界食堂第一集真係好垃圾
不如照dup漫畫版算啦好嘛

無開過驚

我地頭仲會搞自己

chok字頭
會然人數: 1

冇雫冇汪汪冇manu唔洗抽

冇kobe唔抽

冇chokb唔抽

有汪汪你咪又係唔抽
明星會汪汪你有抽咩

吳黑劍又勝

又唔妥人

走啦

你唔妥我

自動復活 無限次

令仔一輝 好似阿瞬既女人係佢弟弟~

痴撚線

唔中

成功收集唔妥力 準備winwin

我成日唔妥我自己, 所以

減肥 減肥

全盛時期既c9一日食到幾餐 講到幾次減肥

死肥毒

我每日落樓下跑半粒鐘

死mk

食埋呢餐減肥

連續3晚做節 唔同親戚 '
唉

隻變都上到第6,7位, 乜唔係得S+咩

3晚都食d肥野

龍黎

餐餐食龍肉

父家母家女友家做節
屌你老母新式曬囡手法

佢明明講緊套破事兒個啲做節

咁先係真正朱雀

咁勁架咩隻野

普通野

top5實力

廢ga

2技唔知點咁
solo還好
協力肯定搶唔切怪

因為從來唔用2技

用自走炮+charge

打呢啲垃圾關就得
你打一場曜日15就知咩事
小怪都秒唔到

你咁講女主都收皮喎
我最近都研究緊邊隻可以制霸曜日15星

同黑X爻角

用完麻麻啦

利申：用朋友個隻

應該暫時無1隻角 可以屌打7關曜日

勇者就係chokb

冇呀屌 仲諗住似步驚雲

咁快有應該執左

邊個會咁無聊拎完石仲去打曜日15星

依家曜日勁過15星個2關啦

咁撚耐一場，拎完石已經無諗住會再打多次

agger

肯定係switch post某d狗

同寶寶黨一樣咁惹火

暫時用釘宮打左4個曜日
其他就廢事試啦

亞絲娜惹火d

冇丁宮
唉

隻鯨魚磨貢耐

曜日見真章
之前話已經超越釘宮果d

法老寶寶在嗎？

煮直佢食緊囝唔得閒

屌
冇留意舊post1001咗
仲諗緊點解成5粒鐘都冇人講野

想問R5同R7 1060同1070既差別大唔大？
呢家諗住R5加1070
老母板 Ram同SSD求其執塊算
唔敢入硬件台 小薯玻璃心驚咩都唔識入去畀人屌返出嚟

黑劍又勝

王者又然

唔知係咪錯覺

戒左甜野一排好似健康左

唔好戒 yolo

唔會俾人屌啦
r5 1600 +1070
1060唔洗考慮

去餐廳飲咩唔要甜野嘅話

差d唔記得講
用ryzen板同ram都有要求
你跟返悠二條list會好d

睇咗
我跟咗呢條list 再改咗少少
CPU : AMD RYZEN R5 1600

老母板：ASROCK AB350 PRO4 / MSI B350 TOMAHAWK ARCTIC

Ram : ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16

Display : GIGABYTE GEFORCE® GTX 1070 G1 GAMING 8GB GDDR5

Storage : WD Blue WD10EZEX 3TB 7200RPM 3.5
Samsung PM961 Polaris 256GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
PSU : 用返舊
Case : 用返舊

諗緊要唔要改返個CPU散熱好

用r5唔洗散熱,本身果個做得幾好唔需要另外加

咁我就咁去住馬先
有咩唔夠先再買好了

老母板同卡轉asus

ram轉kingston

我個陣好似係咁砌

悠二做曬test,跟佢就ok,唔洗煩

你叫我用牙石同叫伊斯蘭佬食豬肉差唔多

Ram我再研究下

卡 zotac>>>>>>>>>>asus

清識貨

嚟 跟我講一次 辣殺牙石

我買咁多次display card
得以前個張Asus 入過3次廠
Rubbish asus

返1日 之後中秋早放 之後又中秋翌日紅日

做知拎大假 放撚晒佢 岩岩返工唔識

今日病左

睇下今晚幾點訓先

名校女過萬元生日禮物電腦硬件竟屬過時Intel i7 2600 與 GTX650Ti

睇見都覺得橙

年中有唔少呢d人

其實乜都唔識真係買廠機好過

唔去旅行放咁長為咩

求其是但上一個電腦論壇問下人都唔洗咁啦
窮仲要無腦,都係唔好曬錢夾硬谷入大學啦

我部舊機個年代 重有一手架？

咁又係

唔識直接買AIO既機好過啦

iMac果類

我舊u 2600k
掉左出去比人成部執左

人地本身預3-4000$
係被sales昆

唔去旅行又放緊大假呢邊

屋企成堆e waste
有冇方法可以捐畀第三世界啲小朋友玩白貓

昆到成皮真係買到AIO了

公司迫你清假你有得唔清咩

訓

之前係悠二到買野
問問下會唔見左人

硬件台成日好多 加多少少系列

屎忽痕dl個jubeat黎睇下d music pack

點知幾乎一首動畫歌都無

sao new game 果d有
你要近貼潮流就去街機

港島有撚大機打咩

執q哂啦

又好似係

重點係港島

chok b

大西北既唔敢出聲

鄉下唔敢出聲

有冇巴打推薦刷魂嘅地方？
google咗，但發覺好多資料都好過時，唔啱用
有冇巴打可以指點下

你推晒島 打晒協力先講

我是咪好任性呀

腩哥又勝

壕係任性d

可以理解

請投步驚雲一票

我係二號烈風

原諒我當天不懂得珍惜 只知任性~

勇者根本蠟筆小新黎

是

我打晒d協力㗎喇，推到第9島，未重置。其實我都玩咗年半，停咗半年，依家又玩返。好多嘢都脫咗節

魂你打打下協就多到用唔哂

唔夠大劍石用 有冇高手可以carry我刷13星

掛機ok？

差5LV就升爆大劍建,
有成21本5倍無心機用

寶寶又勝系列

一齊掛

得三星大劍 起黎把撚

掛機

仁王出pc版

今日出武器未

今日は「転職勇者」に新難易度「NIGHTMARE」モードが追加されるにゃฅ(●´ω｀●)ฅ
「溜まり場の神殿」のレベル上限解放や、メダル交換所に報酬追加などがあります٩(๑❛ᴗ❛๑)۶
武器ガチャも登場するにゃ☆

今日出

冇人 出武又有撚用

如果你起左，中大劍既機率就會係兩倍

冇角 希望把武係垃圾

額外強化:魔鏡的攻擊將依據目前賦予的屬性給與屬性傷害:水鏡模式將機率降防，火鏡模式將機率降攻(感謝星影大補充)

痴撚線

屌做乜撚野

都係唔比回血 慘

台版限定貼圖

要抽到角先有

呢招高喎
日版可以跟下

Chok囝有分身
見到有個chok

咩分身？
連登定白貓？
我分身會叫chokfunson /其他名

叫chok親

chokB

台版D魔改真係

第一張好似遊戲王

擊殺回sp

完

把大劍

把枚點？有冇加移速

把杖好似ok

男豬

wa 把大劍

666666666爺

有男豬必換把大劍

心郁郁

冇任何一隻大劍角值唔值得換把大劍

大劍好撚癲 變有屌奶星專唔洗換 杖冇乜特別

會傷,殺回sp,解異常

杖好似幾汎用

3把都抽/換左 有個角唔差在換埋專啦

夜d睇下個倉仲有無素先

法d武宜家把把都係咁 換唔落手

勇b專個技能 自信の狀態異常回復

換龍珠算, 男主用返黑之大劍已經夠

定照刷as30好，本來 已經用一半sp

50AS 50會傷 回SP都唔換

本身都夠打

把大劍好似幾屌，好多限時劍換把先

估中左as+爆傷+回sp

30抽2把素

勇b專洗咩好

宜家有8把素, 其實可以換晒2把
不過習慣留返幾把for下一次

30抽中杖+5把素

勇b隊長+其他3職+專+45%戒
s1打1300萬 s2插3300萬

好玩完 又可以收翻埋了

勇b S1唔追尾

勇B把劍甘大滋

勇B又輕鬆上top, 我又抽唔到

S+?法米今次係咪未收錢

無你加持 係差d

d吹奏佬最鍾意幾隻角當一隻吹

勇B專點睇

魔王應該刷通常攻擊20%/as30%/定而家咁都ok?

大劍中既神武
冇大劍角唔洗理
因為大劍角少
被動多數有3職+50%=90%攻
仲有回魔+爆傷

我換！

勇b定獅子王凱勁d

自然醒😨

花咲雙咪又係斬系 打八千萬啊
利申：春

隻龍變係突定係打

斬

佳架！！！

戇鳩

想問邊把要換

大劍

有無男主拎勇b專包膠

無金ss你出黎做乜

返去訓啦乖

不要問 只要換

巴哈見到

打多左2倍

Ok 換jer

邊隻獅子王

檜山

把大劍痴撚線?
男女主可以用到執

呢句說話好似成日聽到

同問佢跑未一樣

勇B大劍已換..

Niconiconi

變換唔換好

用落好似咒仲順手

打火15真係唔可以同啲用男主嘅on9仔一齊打

梳

入場前開著3技
拖到慢一慢
都唔知做乜

不過個場用勇B轟呀又幾爽

未刷咒
含淚換專😞

任性

叫烈巴打死你

典解你啲素劍好似換極都有

上次送左8把🙈 早2日又抽多3把

抽啊銀專代表乜

8把
歐洲人

( Show Blocked User - 遲仔 )

上星期六抽勇b
好似係

諗唔到點超越女主

仲有2日
制霸 制霸

吳黑劍
五爺

收皮啦 250勇者加變牙你

腩哥 今日大期 大家都fat fat la

有d關 磨好耐喎 ching 如果齋講solo又唔止得釘宮

見到5咩係fgo post上水

你磨黎睇下?

有d關 剋斬 咪要磨

好明顯唔係講今日

蘇波榮

你搵隻打晒7關唔洗磨先講啦
就算要磨 都好想知邊隻可以打晒7關

利申 撐你

吳生巧波

齊撐局長

撐x3

但係男主換左大劍咪食小左個暗屬

要個暗屬黎做乜

我就撐局長既
你白貓玩一年都唔夠佢玩一個月既時間多
咁愛白貓既人士同熊貓一樣應該受保護先岩

人地做局長果陣儲埋幾多唔妥力
家下退休爆出黎

今次批普池角啲圖同3Dmodel都幾靚
隻貓女真係高質

我日撐4i
我日夜都撐寶寶

出左武邊隻大獎

進擊的烈巴

唔知啊 屬傷無用架 ?

好感動
見到局長同寶寶互相支持 和好如初

普攻屬傷冇乜用

明白 咁狗衝換先

話說 有素劍送無人講

有局長講

有 你咪講左

10月頭 到而家仲未敗者復活戰
即係6隻已經整緊 仲有一隻內定都整緊

準備all in魔王4.0

見到局長咁G持曜日愛白貓
有邊個會唔深受感動

魔王

男煮用勇B把野好唔襯

闇之勇者

講依句出口自己覺唔覺有少少中二

論文佬唔出論文唔好叫論文佬啦

佢都冇自稱過論文佬

我要永遠呀

利申一隻巫女都冇

六爺夠冇話自己係六爺啦
[black]可能做咗七爺[/black]

呢度個個巨頭都係因為有勇B先換

15石咪豪畀佢囉

ever bucky

冇男主冇勇b 慳返

你見唔見到有個制寫住10+1
禁多幾次就有

真係佢黎

撳左幾次都冇 中bug

有冇人知第三個寶箱係邊

地圖左上角
跟住地下啲腳印黎行

Thx巴打

lin?

抄登

5咩g

原來fgo post都幾多白貓post人

屌打錯幾次

原來kobe都幾鍾意推白貓post

G

係白貓post好多fgo 人

看來不簡單

以後唔敢講型月壞話了

一陣俾班月廚溶撚左

班月廚個個都係7爺黎

放心 呢到大家都撐你

死埃神

比人屈呀屌

成個apps台都識六爺

一箱箱ITUNES卡入 邊夠佢玩

唉 明明隻魔王咁大潛力
把專出到咁

大醫生

算啦 點出都入唔到top5

變同大劍 要換??

明明隻僧侶設計好好丁
但d技同被動出到好垃圾
浪費左隻角

中曬

無 問下

換晒啦

真定假呀,下個禮拜尾雞札隻pvc出貨

魔王專換得過？

有無tg 可以入 最近依幾個月先玩番 無哂朋友無人幫手打

solo啦 呢d關都solo唔到 隻game真係無野好玩架啦

我撐白貓

有冇人月圓之夜打武石

個個現充出曬街

點黑翼像有空島任 大工無既??

我知道有一個好熱愛白貓既公職人員

小弟想開下眼界ok?

寶寶千祈唔好睇唔開課白貓呀
要做好人生規劃

邊個唔妥你都好 我第一個撐你！

吳生

咁似tvb d冤家情侶

今晚點名 現充無所遁形

腩哥 大期 又fatfat la

中秋都要點

中出節

中秋唔洗返通宵牙

玩通宵

熱愛白貓既一早刷齊武石la

局長一早9999

局長

小學雞又黎

訓左冇睇
勇b毀滅左世界未

男主毀左

抽中可以strong hold到執笠

煮直今晚黎點名

連mixi 都自爆
4週年生放80%負皮
3萬dislike

ms

唔係又送抽,又合作咩

微軟

賢者陣加大隻妹陣,男主爆1億傷成條柱冇左

All手機game shit

啲人話個生放一半時間掛住喺度賣商品
然後是但送個抽 再公佈eva 合作獸神化
本身個個預咗路西有得進
點知係難抽到pk嘅eva 獸神
啲人咪嬲豬

各位中 節快樂

白貓化

獸完唔勁都算,

仲要溝埋第2彈D垃圾一齊抽, 同PAD有咩分別

齊隊

差一部機 有冇清拔刀相助

邊隻巨頭手機GAME係無咁臭得嚟又有好業績

啲人就係話佢週年慶情報量仲少過白貓 pad

四週年生放講得eva 神化
送幾抽
週年降臨關卡
垃圾電擊合作
係咁多

鳩毛都識堆十幾格出嚟呃下人
佢直頭得四格

fgo,掉乜出黎月廚都射曬精

咁MS都仲有派300石既
白貓就.....

不用分得那麼細
佢地嘅本性都係類同

下 fgo出咩event/生放都好比心機 好難忍到

岩 每次都有新角出比大家抽

隻狗日日都差唔多時間腐皮

你得罪咗咩人

敗者復活戰 第1名與第46名入學

黑騎士要入學了
大家唔好投黑騎tks

個個回覆都1正負皮

一抽賢者
係時候回娘家

高登

最醒係PAD,E家連生放都唔搞

柒咗舖金嘅先唔搞咋

Pad fgo ms 出乜都有人抽 課到上第一 比我都wfc 少做少錯 白貓就出咩都冇人抽 比我就唔搞咁多野

Mixi真係攞嚟柒
4週年有乜理由獸神合作角都唔獸本家角色
仲要獸完都唔係話好勁

又話ms 好平衡 實出d關比佢地威既??

宜家都未出, 所以未有

佢eva 獸神同啲一線角技能有重疊
又有啲比較冇用技能（防魔法陣）
同平時合作條路線一樣只係二線角色
就算獸神完都係二線
所以四週年出咪俾人怒屌

我都想知

呢幾日打2關星貍關就彈game

出黎隻揪啦

投左永遠

投咗魔王

me 刀系

投左小夏

收島風花園3限就快神解

之前六爺係咪話伊利亞入到學請飲酒

雖然真係難左啲

無活動, 中秋收工返屋企打FIFA..

唔齊set 想死

齊左set 想挽

中得兩條囡無步驚雲

得花花

今晚玩cs 定刷武石好

希望咁多位 多多支持露卡

岩牙

G持

地拖之力

煮直祝各位中出節快樂

btw收到風某人又中

點名:
1.早乙女芽亞里

齊咗set 想玩

2:非洲的寶寶

咁快報到？

寶寶又勝

點名你就點名啦
搞亂檔

晏d唔得閒點

唔點名扮出左街

報到

又想引人唔妥佢

做咩踢爆我

水母斧之後無玩 係咪可以開地下世界放建築物？
點先可以？因為地面已經升到max 但啲地方唔夠用

過左10N 唔駛齊冠

點乜野名
約埋今晚打一個鐘協周回先講野啦你班現充

thx 之前7島就re左
現加先4島

局長對白貓嘅愛

齊石都要keep住肝 超忠實玩家

會訓著不了

活動第二個難度仲係近日公開？

推島推島更多推島

今晚陪女 開心
利申同老母食二人大餐

55

幾時先學下局長咁忠心

中秋班現充都去食女
公平咩

唔通留返清明先食呀?

你點證明你唔係出街用電話上連登

你點證明你唔係屋企用電話上連登

影相對住依個post+用紙寫自己名

毒撚諗住整流心蛋包飯點知衰左

你點證明個mon係你屋企部電腦用緊個個mon

變左芙蓉蛋？

中秋緊係同老豆老母食飯

第一隻完全變炒蛋
第二次反衰左散左

真係要做嘅話就要影埋住址證明，等吳局長日後上去作實地考究判斷

細個不嬲都係同屋企食完飯再出去玩蠟燭

陪阿嫲

又多20石

勇者個轉職活動篇未有得打？定要解？

宜家都係

孝子

講起芙蓉蛋真係屌出嚟
琴

日叫左個芙蓉蛋飯
蛋叉燒都無味
成碟飯最有味係d蔥

見到現充chok車黑雪姬去食飯

仆你個街邊個買左我個車牌

仲諗住第日買晒d chok字頭

on9

再扮

狗黎

你都係 你唔係街點影相 狗黎

有無chok仔真人既相

放出黎 我驚你中途轉機

我都係落街買M記啫...

個餐呢

Yes 成個米八版大腸咁 本來成功偷影到 但諗住up上嚟嗰陣發現張相閃到白哂

食完飯
仲有月餅,糖水,湯丸食
飽死

食埋花餐減肥

渣寶馬又有黑雪姬攬

點跟

食緊

點跟

食緊都可以影
分明係假

佢唔只食緊餐

M記都好睇

我m記都無得食

六爺又將啲魚子醬塞落腸仔包

邊有車

煮直開始點名

你話係就係啦

即係係

終於認

dog

到

有無CHOK C同CHOK G

有CHOK J

CHOK 9

角川我屌你老母

報到!

食緊女

死現充 清算佢

你又何嘗唔係攬住女上黎扮毒

molamola

清算晒上面

利申 真毒

我無牙大佬

大醫生話想約你但係你SEND左張拖女去時鐘酒店既相比佢

岩岩訓醒
見到現充chok又曬

我正式宣佈
煮直係辣殺 現充 爆炸死

敗者復活戰 +1名

妖尾
釘宮 - 哈比
處女座有配音

re0
水母 - 雷姆

勇者2
魔王有配音

我好像明白了什麼

hi

CHOK BOT

Bye

我比人拖住入酒店咋
我=條女

又比醫生J擊

無人了

緊係冇 成班出哂去食女

Lm

高比

唉 係屋企同阿嫲食月餅

一頁都唔知推唔推到

實信Chok B你架

同呀嫲係屋企但係開慳電模式

真兄弟睇達哥

Chokb準備過中 節

大贏家

重要唔係wifi

有追ios post就知我 iOS 9.0 beta開始就長開

咁condom用開邊個牌子 冇追開post唔知

毒撚只可在家mon post

不嬲唔用

條女多得佢唔少

都比人玩到殘啦
至少玩殘前食過

之後真軍chok就奶嘢

爸爸

是日宵夜 紅棗糕

準備屋企自己一個食月餅

煮直出現一句聲就消失 代表？
唔想清個魔王勇者呀 好悶...

有幾熱愛白貓

好大雨

想砌煮直生豬肉?

玩緊傳說對決

煮直挽緊game of dice

唔用

90秒點過Fake果關?

一齊玩

煙花應該和誰看

大吉你個利是

我

收皮啦

吔屎啦煮直

屌你啦死人妖

Re0倒石都抽唔到
今次反而中到勇者

岩岩睇完啦

老老實實 過譽.....同之前個套咩你的名字一樣
根本得班偽毒mk鐘意

日本上嗰陣都負評如潮嗰喎

下 姐係原黎佢齋紅首歌 唉 晒時間

其實係PR問題,不論日本香港都好都話用你的名字班底
但2套片兩個性質嚟
加上本身有真人版,比嚟比去

同埋有啲前因,佢又輕輕帶過
搞到睇片時要人同佢一齊IF
點知小說先有講返呢啲位

不過本身就唔啱某啲人睇
一睇完就問:結局想點呀?

對唔住囉 串鳩禾
結局想點呀?

啱毒撚睇,FF乜都得

Dad

開放式結局你點諗都得啦

MK係睇局長劇場版

i don`t give a fuck

現充

自己話自己現充

you

本是同根生

唉 得我係度上連登

Will

中秋我注定一人

六爺

現充出晒街

論文佬又勝

沒有勇b的日子

10500有勇B

屌你訓練所既野除左大劍都唔知升完幾多年 宜家先出個濕鳩減建築時間券

抽lo

Mo石ar

課lo

我仲未升哂

5課ar

整粒1野升到max lv既制仲好啦on9

10500喎

過左去了

原來未打日任

我無打好耐，wfc20石

勇B在哭

有幾多石都唔會中

隻burger 下面應該係太陽拳啦

下面是寶馬

請問邊度有得攞張卷？

無活動..

好想要魔王

任抽嫁wor

好想要魔王4.0

撐寶寶！！

抽到乾曬,岩先夠石又射左250落海

寶寶任性

姐係有勇啦

Same

pani pani已執笠

唔比人farm野

down 都沒down

同龍p一樣就執就會迴光返照

On撚9
抽勇者同名星會
係撚咁中普池 咁撚快縮窄我範圍好撚好玩咩

咁有load咪知中囉

睇怕完之前都唔夠石跳多下

all in英格蘭-1/-1.5就會夠石跳多20下

連講BABY CONDOM POST都見到CHOK
CHOK無處不在

矛錢all in

所以咪得罪人

不過果D GROUP 真係好恐怖
我都入過
有條老母問人 個B發燒燒到40度要點
真係勁ON9 最後我頂唔順果班友退左
永不入呢D GROUP

要點

根

緊係快d扔個b落冰水降溫啦

入院排緊症啦仲問

回坑

不要

我平時部iphone打機太熱都會咁做

食屎啦WILL

食屎啦wil

仆街啦 咁多人唔妥佢
一定好易中限

c9 group

果班人一日到黑都係買嘢 開團
痴撚線

唔係有咩做

同你一齊研究減肥

會冇成果

大家睇下六爺最後留言時間就知咩事

做雞

8400

買黏土人好過

第一眼望落去似黏土人

咁既樣賣8400

我拎多2000買詩乃都無咁嬲

有咩事呢?

有無人成日唔記得入去拎2石

唔係有得SET ALARM既咩

記得但唔拎

上面彈個提示?
時彈時唔彈

一次都無彈過

你自己off咗 ja?

我放入雪櫃15秒

戇撚鳩

會唔會有變態佬用黎打j射落去

今日個曜日協點??

隻蟹用釘宮應該都有排磨

隻蟹得打系 打得入

咁撚得閒磨

白貓真係咁好玩?

多謝你唔妥me

好波, 又出D垃圾飾品

月見會

1月凍撚到癡線
走黎出泳衣

大巴大巴咁打落吹奏極度睡眠呀 男女主無敵 已經超越釘宮果d

我都得閒打 打死左一隻已經頂唔順
所以我知你真係打左好耐耐耐耐耐耐耐耐耐耐耐耐耐耐耐耐耐.....................

香港唔凍

唔好傻啦 用你隻角放落me到
你建都未齊

局長好串

唉爺大隻仔

係度互吸緊唔妥力

又要問人打成點
打贏又話自己試過打好耐
佢究竟想我點覆

唔好俾局長呃到
佢想呃你唔妥力
局長一日有48個鐘打白貓又要話你知咩

你齊建咪又係磨小一兩分鐘 講到好似秒到咁

打贏好威喎

你搵你覺得最勁果隻角
打贏7個曜日 we再傾啦
唔知你做乜

打贏威唔威唔緊要
最緊要係貼出黎可以比你唔妥me

雙刀我依家146.5%攻加成,你幾多?

個飾物咁廢嘅

我夠唔知你做what啦
制霸完啦 上top1未
同你講全制霸 但要磨既話 唔只釘宮可以 你就起晒槓話有邊隻角可以制霸又唔洗磨

白猫忠實fans

係咪有花生

局長呢幾日係咁
大家唔洗在意

又呃唔妥力

可恥

難聽d講
局長玩白貓多過你食飯啦

係呀, 1星男主拎早見專都可以打贏冰結
你去試下啦 定你搵到1隻角可以隨時變換屬性
起咩晒槓? 講事實加問下唔得?
以前各大飛機網都用常駐15星做標準
前幾日有人話要用曜日做標準

咁我而家都係跟返個標準咋喎
你都可以用ta最快最多個曜日既做標準架

YES YES YES
世界大戰又可以推POST

仲有你未齊建就好心唔好衝出黎唔妥me啦

super!

局長好串 又想吸唔妥力

覺得自己玩白貓勁而自信爆棚 係無問題既
但白貓都就黎收皮先至黎

局長唔妥我果時已經係咁自信爆棚架喇喎
你唔記得佢話唔肯教精我架咩
呢次寶寶都唔幫你喇

寶寶又戰局長？

三方混戰

根本係真愛

好睇過三國演義

又爆炸 食定花生先

我要做火哥

好明顯話緊4唉唔岩啦

有咩好期待 白貓都衰退到咁 因game設定而起既罵戰可以拗幾耐
理得隻角勁到定話廢到點 比佢然

66666666爺

白貓辯論大會

無知一問
整羊腩煲用咩羊

兩腳羊

全部都係二公子既人 所以打和算

六爺識貨呀..... 朝早屌完 夜晚食

邊到有
雄性既比你 雌性既比我

咩黎

好嬲
lol個預測輸左一半

應該問個詞語點由來

請不要在google搜尋．．．

大劍都幾難用

連牙 chok仔都唔想講白貓 你地仲咁得閒為白貓比武

佢過多幾日應該會屌到panipani變地底泥
然後回龜白貓

見到就想笑

話左無咁著數架啦 仲掛

又話唔洗課 齋掛機就得?

好似改撚左 唔俾人死掛

牙chok不嬲乜狗屎都可以講成好好玩
一聽見佢話好玩,起碼打個5折先

Chok驗證

ms4週年又保底6星

pani我off左了

那有50石

根本係$#派呢班人黎推post

免費喎

你地收開幾錢一個留言

When?

7/10

一個留言一隻限

睇chok轉肽好過玩隻驚

唔妥力越高越咩話？

越要祼跑

都已經唔玩放左落雪櫃幾日先放出黎做咩
利申無唔妥

而家pani最on9係 佢想你課 但你課完都要farm怪
佢又cut怪唔比你farm

同龍p一樣

課完即刻開到個膠囊先係正常 比完錢仲要人farm

邊條撚樣做P

龍P你抽完唔打都叫做過期拎得返個石板

你打完仲要肝材料整呢

唔課仲衰 內建裝廢課金裝成截

塊死人板得0.03%掉率

咁pani係肛果方面好過龍既
但係都係做錯晒 浪費隻game

傻仔先信colopl有好game出

白貓好好玩

所以白貓一直咁糞

唔似賭神可以隨時定下驚
小薯要等綜援先可以抽

Chok係咪玩panipani玩到痴q咗線

佢改到冇得farm就唔玩了

6h

點為之無得farm cut晒啲雞場?

1h

垃圾驚 無人玩唔

收到wind 黑劍又病發

整果條友都唔玩隻驚點會知有咩改

增加重生時間

我地IT精神就喺柒毒

我地白貓精神就係唔妥
佢地白貓法老自成一族

問唉何所欲

幾時執

問劍幾時單抽中

最鍾意買嘅澳職終於開league，大家可以買聽日fc悉尼0/-0.5

樓上兩個痴左線

我？

係 鐘意澳假好痴線

屌尻你係咁出大賢者比我做咩

琴晚先比哈利線左喎

好妥你

輸半 d把握力麻麻地，國家隊黎講近期狀態fit嘅得西班牙同比利時

唉屌 比老母呃撚到仆街
隻6060 67.5叫我放左佢

而家94蚊

有錢仔玩股票

本身其實都冇乜野 唔係我錢唔入我袋

你唔放點會升呀

駁唔到

抽啦柒頭!

又魔王

魔王又勝

出隻假真扎做乜鳩呀

係魔王既勝利

屌你老母

明明投晒步驚雲

而家既心情同炒燶股一樣

笑到我噴食

巫女不能成對入學

又魔王 上次先中完伏

堆角一早整定錄埋音
你抽乜都係魔王贏

兩件個body正到

隻鬼頭咩料
內定角

1季出1次
魔王冇得輸

真扎10.0

茶撚都唔預勁架啦
洗咩爭

吊，魔王就預左
但46係佢 on9

D鑽SH到佛誕

茶熊肯定係兩次4入替

姐係神早講會出埋46位

敗者復活戰嗰人話出埋 大家開心吓

轉職活動篇咁撚煩先得5石一關 c社好波

又會咁岩得46唔係男人

笑4

世事就係咁巧合

第1名做馬已經唔好睇
連46名都

第一回投票

其實投黎做咩，都一早做好左

諗起狂賭 會長副會長
呢隻偽扎入去扮會長 真扎就去high tea

轉職活動編真係出得好失敗

on99用隻乜都無既角點撚打
出埋D垃圾活動

偽物は、本物になろうとする意志がある分だけ本物よりも本物だ

其實幾好玩
要用番技逃呢啲原始技巧😂

用岩職好撚易

關新關有無咁難打呀,點過

邊隻職先易

寶寶職

唉 6x升到9x 崩潰

老玩家可以找回最初的感動
很用心的活動！

關名個度有寫

第一關用斧,第二關用弓過左
cls打到想喊

不過第4佢雖然建議拳, 但係斧好似好打D

楠哥

南

南哥又勝

今日d關咁好玩
局長一定開心到暈

拳職真係垃撚圾

台版新手留名

棄坑啦

收到風 白貓好難玩

簡唔到 smartone 3定csl好

1010好

iPhone use SMT better

成日搭地鐵就smt 好似系

屌 講起就嬲
Csl收我3百幾得6gb 仲要搭親地鐵都上唔到網

係迪士尼都可以撞到我老母

咁貴 我2百幾8gb

Csl搭地鐵真係rip

宜家轉左smartone250左右 無限+kkbox

仲送左個se112耳機 佢標價1k 但係咪垃圾黎

Hi你老母

112 215都係賣緊$750...

215佢賣1300

m字額無左home製點操作

念力

SMT好撚垃圾
正常一定唔會用SMT

用黎炒就夠

搶到第一水先算

由佢地吹奏啦好嗎

部6就黎跪低
諗緊換7定8定m字額

部SE都就嚟跪低
唸住換番部SE

8

覺得依家d android機好靚

最重要係買粒A11 同個鏡頭

tele鏡要唔要都罷啦 暗少少都用唔到

X係俾多千五買個m字額 only

真係貪個face id咩

反正我部機凈係裝白貓

啱啱發現個box得返一隻sss

我地會捽龍女 唔會甩轆

咁你都叫仲有一隻

慘啊

本來無一扎 何處惹寶寶

局長好文采

論文佬好back up

打左2個鐘終於過曬d關

賭神又然

大家仲咁熱心玩白貓,我去得眼閉

RIP
\|/

啱啱無聊開返個舊帳黎睇
竟然仲開到
想問隻限劍仲有無用？

點定義有沒用先

屌你老母個挑戰咁難打

唔知啊好耐無update過依家係點
或者有無正常一隻角色嘅數值比我參考下？

究竟第幾關開始難打?
我懷著興奮既心情打到第5關

局長快熱心解答啦

第4關真係要用垃圾拳職打?

唔知呀 我見佢有咩建議職業
打就用斧 突就用槍
唔知岩唔岩

下, 唔係用咩職都得架咩
我用斧

望多眼福圖，真心你得2個選項
1.delgame繼續唔玩
2.去淘寶幾十蚊買個2萬幾石ac抽抽抽玩玩玩

好撚難打 過到個d注定是玩白貓的料子

唔難 不過煩 要打好耐

突用弓, 打我覺得兩個都得, 法最柒難打。

唔想入game直頭， 常規角協塊石板都未刷

白貓是局長玩的遊戲

見佢推薦拳職 岩岩第3關打到一半瞓著左

斧儲氣扑算係最易打既方法
打好q耐就真

屌佢老味迫人用埋d垃圾打, 咁我抽角黎仲嘜鳩

白猫

都唔係呀, 白貓岩岩出果時都係咁玩的

請你分清楚dark soul同魂斗羅既分別

一早玩壞晒手勢啦,仲要用隻0手感既角慢慢磨
得返抽角系統既驚搞埋呢d活動

果時有鬼蝙蝠,棋同咒水滴咩

果陣真係有d合作性

斧頭轉轉轉嗰陣比啲蝙蝠音波打中
Btw幾好 玩呢個任嘅時候我啲非洲人終於可以同啲死法老睇齊

打15星協街場咁渣ga
打撚到幾時

聽日食混亂定一京好

利申未食晚飯

減肥啦望

食埋下餐

邊個叫你轉啫
Charge扑一下就暈啦

Rubbish

冇人識你

我地一齊dem翻個白貓beat

同老豆睇完追龍 幾正

王晶 不了......

Chok認證已經染指電影界

所謂白貓精神 一係唔課
我地白貓手足 課就一萬
一路玩住黎屌 成日叫春
我地識換神武 又會洗技
出咩協力都要刷齊料
問淺何時醒
問井幾時派多D石
問馬何時死
問場幾時先派石

幫我bookmark住第時你地dem

-.-啲蝙蝠痴撚線

...
想quit post 邊到填form?

以戲論戲今次我覺得係拍得唔錯，果種音樂帶入同光影質感整得幾好，（不過d對白真係有少少hehe）

難過cut有線

我係欣賞d鏡頭畫面
王晶都係垃圾

走了... 呢到d癡線佬 又識dem beat 又識rape

rap
全體手足都係職業raper

依家dem beat 最出名邊首?? 想聽

呢到真係好危險

youtube 音樂分類個到無dem beat 搵唔到 垃圾youtube

何東

仆街我已經識背何東精神

睇完...
覺得咩威威猛猛個個柒d<<<我唔敢睇晒
何東就睇得晒

何東我係咁loop 好好笑

證明未係柒到唔敢睇牙

當我地和聲死架

以前係U係咁笑d 和聲仔
佢地ocamp唔夠人仲問其他院既人去唔去幫手（比錢）

呢啲camp冇得賺 搞手都係求個打和

白貓好玩個陣係幾時

總之唔係家陣

仲有兩個掛拉分要捱

Mc chok

有局長果時就係日頭
無局長果時就係執粒

1001

你唔會搶到

助攻

993

994